{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma v√§ntan, mul on v√µrkjalad ja ma armastan ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid ja leiba."},{"text":"Elan tihti tiikide v√µi j√§rvede l√§hedal."},{"text":"Beebisid nimetatakse pardipoegadeks."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Ma m√∂irgan v√§ga valjult."},{"text":"S√∂√∂n liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Elevant","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Olen pikk roomaja, kellel pole jalgu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin maas libastuda."},{"text":"M√µned meist s√∂√∂vad hiiri ja linde."},{"text":"Olen k√ºlmavereline."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma h√ºppan, mul on kott ja ma elan Austraalias. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen marupiaal."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"V√µin v√§ga k√µrgele h√ºpata."}],"options":[{"label":"Koala","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Emu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja olen seotud hobusega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud aitavad mul maskeerida."},{"text":"S√∂√∂n enamasti rohtu."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"V√µin lennata ilma tiibadeta ja sabaga n√µelata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen arahniid."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib kuiv ja soe kliima."},{"text":"Ô∏è M√µned inimesed kardavad mind."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Skorpion","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Olen suur mereimetaja, kellel on auk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Hingan √µhku, kuid elan ookeanis."},{"text":"S√∂√∂n v√§ikseid kalu ja krilli."},{"text":"Ma v√µin laule vee all laulda."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ehitan tammesid, on suured hambad ja elan vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasutan oma kodu rajamiseks puid."},{"text":"Olen Kanada rahvusloom."},{"text":"Mu hambad ei l√µpeta kunagi kasvamist."}],"options":[{"label":"Otter","isCorrect":false},{"label":"Kobras","isCorrect":true},{"label":"Muskrat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen lennuv√µimetu lind, kes elab k√ºlmas ja vadistab k√µndides. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Antarktikas."},{"text":"S√∂√∂n kala."},{"text":"Olen mustvalge."}],"options":[{"label":"Jaanalind","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":true},{"label":"Kiivikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen suurte silmade ja pika sabaga, Madagaskarile omane √∂ine primaat. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen prosimian."},{"text":"Olen k√µige aktiivsem √∂√∂sel."},{"text":"H√ºppan puult puule."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Lemur","isCorrect":true},{"label":"Tarsier","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Mul on valge ja k√ºlm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen valmistatud k√ºlmutatud veest."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme teha."},{"text":"Ô∏è Kukun tihti talvel."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning annan valgust. Aga ma kaon √∂√∂sel √§ra. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Taimed vajavad mind kasvamiseks."},{"text":"Sa vajad p√§ikeseprille, kui ma olen s√§rav."},{"text":"Ma olen hiiglaslik t√§ht."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen m√§rg ja kukun, vahel kiire, vahel aeglane. Taimed ja loomad vajavad mind kasvamiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Ilma minuta l√§hevad asjad v√§ga kuivaks."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Olen valmistatud veest."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Dew","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Liigutan puudel lehti ja saan lippe kerge vaevaga klappima panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen n√§htamatu, kuid sa tunned mind."},{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"√Ñike","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma kolisen ja p√µ√µnan ning v√§lgutan taevas. Tulen tihti vihmaga m√∂√∂daminnes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle j√§rgneb tihti v√§lk."},{"text":"Olen k√µva l√§rm."},{"text":"Ô∏è Inimesed v√µivad mind hirmutada."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen valge ja pundunud ning h√µljun √µhus. Vahel toon vihma, mul ei ole hoolitsust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minus on n√§ha kujundeid."},{"text":"Olen tehtud veepiiskadest."},{"text":"Ô∏è Tuul aitab mul liikuda."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen p√§ikese ja vihma poolt tehtud v√§rviline kaar. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju erinevaid v√§rve."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan ilmumiseks p√§ikesepaistet."},{"text":"Vajan ilmumiseks vihmapiisku."}],"options":[{"label":"Aurora","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Halo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen pisikesed j√§√§graanulid, mis langevad taevast, vahel √§ikese ajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin kahjustada autosid ja katuseid."},{"text":"Ô∏è Olen seotud tugeva ilmaga."},{"text":"Ma v√µin olla marmori v√µi isegi pesapalli suurune."}],"options":[{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen tugeva tuule ja tugeva vihmaga p√∂√∂rlev, madalr√µhkkonna ilmastik. Mina moodustun soojade ookeanivete kohal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on keskosas selge silm."},{"text":"V√µin tekitada √ºleujutusi ja kahjustada rannikualasid."},{"text":"Ô∏è Meteoroloogid kasutavad minu j√§lgimiseks satelliite."}],"options":[{"label":"Blizzard","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Monsoon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen √§kiline, v√§givaldne, lokaliseeritud torm, mille p√∂√∂rlev √µhusammas ulatub pilvelt maapinnale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mind m√µ√µdetakse Enhanced Fujita skaalal."},{"text":"V√µlur Oz pakub mulle."},{"text":"Varjualuse v√µtmine on minu √ºmber elluj√§√§miseks √ºlioluline."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Typhoon","isCorrect":false},{"label":"Tolmukurat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}